【英文JJ入】究竟陳奕迅講緊乜嘢

3:36開始
我聽咗10次，都聽唔到佢嗰句英文講乜
大略係「U just call now pic, that was cool」
即係點？

有冇高手賜教
利申：英文好廢

you just can't helped it

同Saxophone佬講

巴打好勁
但係點解陳奕迅要咁講？.....

睇多d中英雙語字幕既野 或者識多d鬼佬frd

鳩估係 Saxophone 吹多/快左part

申脷:音樂攞E

應該係saxophone 有improvise 既成份

saxophone條友喺度show quali?

You just can’t help it. That was cool.
因為個saxophone 人之前果句show off 咗
單丸就話，你忍唔住呢，屌你正呀喂